[支那侵略] 人口萎縮「殺校」危機 日本私校招九成中國生自救

日本少子化危機日深之際，外國移民亦連年增加。截至去年底，日本的外國人口已達256萬人，創歷年紀錄。九州一間私立高中更招攬大量中國留學生「救亡」，佔全校學生比例達九成。日本輿論形容，中國學生儼如日本對抗人口減少的救世主。

位於九州宮崎縣蝦野市的日章學園九州國際高等學校，今年入學的新生之中，中國留學生有167人，日本學生僅16人，全校學生中有九成為中國留學生。師長在入學儀式中會以中文向中國留學生致辭，並安排他們唱中國國歌。

校長馬籠勝典接受日本放送協會(NHK)訪問時表示，以往校內只有日本學生，但15年前受少子化影響，招生成難題，單在宮崎縣，入讀高中的學生已較20年前減少35%，令學校面臨倒閉危機。為此學校將目光放於留學生身上，「中國是最接近日本的國家，讓希望到日本大學升學的留學生入學的話，學校便能續存」。

師長以中文致辭 唱中國國歌

該校近年於中國吉林省長春設立的姐妹學校積極招生，安排中國學生先學習日語兩年，然後全數成為日本留學生，以報考日本知名大學為目標，至今已連續7年達成100%大學入學率，建立了口碑。在該校就讀的留學生尹傳淇稱，本身對日本文化深感興趣，同時中國國內高考競爭激烈，即使如何努力亦不能保證能考進心儀院校，令他決定赴日留學，如今對日本安靜的學習與生活環境感滿意。

外國人已成日本解決人口減少問題的重要方案。日本總務省本月13日公布，截至去年10月，日本國內人口總數為1.267億人，較去年同期減少27.7萬人，已是連續7年下跌。雖然全國有80%市鎮與村落出現人口減少的情况，但有335個地區卻見人口增加，主要是由於外國人遷居當地，例如北海道中部的東川町3年前開始設立日語學校，並提供住屋補助等福利，吸引泰國、越南等東南亞地區留學生。(NHK)

右五侏儒？

到時仲衰 比班蝗完全佔領日本

我地依代唔通真係要見證日本末落??

好似改圖咁
點解連個頭都唔岩比例

日奸

無越南仔做廉價勞工 邊有咁多made in Japan 可以用

中國或成最大贏家

得右邊後排一兩個日本妹，唔夠分wor , 實日日打交

止渴飲鴆

捉蟲入米缸

日本痴撚線
要招學生, 都唔應該招中國人啦

韓國人, 台灣人, 黑人, 白人, 大把選擇
老實講句, 招南亞人都好過招中國人

南亞人最多搶劫 非禮

中國留學生 背後係有中共控制, 會借機建立自己勢力, 搞殖民政策

你都痴撚線，真係有咁多台灣、韓國，黑、白人走黎日本讀高中咩，白人去返自己國家讀唔好？其他有錢既去白人國家讀唔好？

無人去讀, 都唔洗招中國人

招中國人 = 你無飯食, 所以食毒藥

冇人讀咪殺校囉，殺埋自己呀

引入外來物種影響當地生態
咁多年黎次次都係失敗收場變成生態災難，人類總係要重複同樣錯誤

日本入藉好似無香港咁易，呢班支那豬讀完未必留得低

同香港一樣......

日本企業會請呢班中國留學生咩
最多咪做下7仔吉野家個d

咪遊客區果d鋪頭sells招呼返班支那客
唔係邊到黎咁多日本人識支那話?

請返支那人招呼支那人
錢就日本人賺

好多藥房電器舖拉麵店有請支那人

日本咁階級分明
肯定遲早冇日本人讀